# Архитектура информационных систем

Над проектом работают студенты 7 семестра ФИТ-181 ОмГТУ:
1. Ушаков Константин
2. Воротинцева Юлия
3. Серебряков Алексей
4. Пономарев Вячеслав

# Окружение
- Java 16;
- Maven 3.8.2;

Для запуска тестов используется JUnit5 (5.4.2) и плагин maven-surefire (3.0.0-M5).
